;***************************************************************************************************
;        ARQUIVO DE MAPEAMENTO PARA O PADRÃO iiBrasil
;***************************************************************************************************

;***************************************************************************************************
;Configuração do NFSeDataset para Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[ENVIAR]
XSDElementName=GerarNfseEnvio
XSDFile=nfse-v2.xsd
XSDStartNode=
IgnoredXPaths=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/Signature;EnviarLoteRpsSincronoEnvio/Signature
UseNamespacePrefixes=0
XMLHeader=
RootAttributes=

;***************************************************************************************************
;Nomes dos comandos para os respectivos datasets (para uso nos arquivos TX2)
;***************************************************************************************************
[comandos]
GerarNfseEnvio.Insert=INCLUIRRPS
GerarNfseEnvio.Post=SALVARRPS

;***************************************************************************************************
;Nomes dos Campos: Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[GerarNfseEnvio]
NumeroRps=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Numero
SerieRps=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Serie
TipoRps=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Tipo
DataEmissao=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/DataEmissao
Status=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/Status
NumeroRpsSubstituido=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Numero
SerieRpsSubstituido=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Serie
TipoRpsSubstituido=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Tipo
IdRps=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/@Id
Competencia=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Competencia
ValorServicos=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorServicos
ValorDeducoes=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorDeducoes
ValorPis=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorPis
ValorCofins=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorCofins
ValorInss=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorInss
ValorIr=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorIr
ValorCsll=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorCsll
OutrasRetencoes=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/OutrasRetencoes
ValTotTributos=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValTotTributos
ValorIss=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/ValorIss
Aliquota=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/Aliquota
DescontoIncondicionado=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/DescontoIncondicionado
DescontoCondicionado=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Valores/DescontoCondicionado
IssRetido=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/IssRetido
ResponsavelRetencao=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/ResponsavelRetencao
ItemListaServico=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/ItemListaServico
CodigoCnae=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/CodigoCnae
CodigoTributacaoMunicipio=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/CodigoTributacaoMunicipio
CodigoNbs=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/CodigoNbs
DiscriminacaoServico=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/Discriminacao
CodigoCidadePrestacao=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/CodigoMunicipio
CodigoPais=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/CodigoPais
IdentifNaoExigibilidade=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/IdentifNaoExigibilidade
MunicipioIncidencia=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/MunicipioIncidencia
NumeroProcesso=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Servico/NumeroProcesso
CpfPrestador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/CpfCnpj/Cpf
CnpjPrestador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalPrestador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/InscricaoMunicipal
CpfTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/CpfCnpj/Cpf
CnpjTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/InscricaoMunicipal
NifTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/NifTomador
RazaoSocialTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/RazaoSocial
EnderecoTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Endereco
NumeroTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Numero
ComplementoTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Complemento
BairroTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Bairro
CodigoCidadeTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/CodigoMunicipio
UfTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Uf
CepTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Cep
CodigoPaisTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/EnderecoExterior/CodigoPais
EnderecoCompletoExterior=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/EnderecoExterior/EnderecoCompletoExterior
TelefoneTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Contato/Telefone
EmailTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Contato/Email
AtualizaTomador=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/AtualizaTomador
TomadorExterior=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/TomadorExterior
CpfIntermediario=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/CpfCnpj/Cpf
CnpjIntermediario=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalIntermediario=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/InscricaoMunicipal
RazaoSocialIntermediario=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/RazaoSocial
CodigoMunicipioIntermediario=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/CodigoMunicipio
CodigoObra=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ConstrucaoCivil/CodigoObra
Art=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ConstrucaoCivil/Art
IdentificacaoEvento=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Evento/IdentificacaoEvento
DescricaoEvento=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Evento/DescricaoEvento
InformacoesComplementares=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/InformacoesComplementares
Id=GerarNfseEnvio/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/@Id


;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de NFSe (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosNFSe]
FILE=MappingImpressaoNFSe.txt

;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de RPS (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosRPS]
FILE=MappingImpressaoRPS.txt

;***************************************************************************************************
;Campos de Configuração da Impressão Nova
;***************************************************************************************************
[PrintXml_Config]
ModoImpressao=String[4]
DiretorioTemplates=String[255]
Titulo=String[80]
BrasaoMunicipio=String[255]
LogotipoEmitente=String[255]
ArquivoMunicipios=String[255]
DebugMode=String[5]
NomeCidade=String[80]
NomePadrao=String[80]
