;***************************************************************************************************
;        ARQUIVO DE MAPEAMENTO PARA O PADRÃO FINTEL
;***************************************************************************************************

;***************************************************************************************************
;Configuração do NFSeDataset para Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[ENVIAR]
XSDElementName=EnviarLoteRpsSincronoEnvio
XSDFile=nfse.xsd
XSDStartNode=
IgnoredXPaths=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/Signature;EnviarLoteRpsSincronoEnvio/Signature
UseNamespacePrefixes=0
XMLHeader=
RootAttributes=

;***************************************************************************************************
;Nomes dos comandos para os respectivos datasets (para uso nos arquivos TX2)
;***************************************************************************************************
[comandos]
EnviarLoteRpsSincronoEnvio.Insert=INCLUIR
EnviarLoteRpsSincronoEnvio.Post=SALVAR
Rps.Insert=INCLUIRRPS
Rps.Post=SALVARRPS
Servico.Insert=INCLUIRSERVICO
Servico.Post=SALVARSERVICO

;***************************************************************************************************
;Nomes dos Campos: Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[EnviarLoteRpsSincronoEnvio]
; Campos do Lote
IdLote=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/@Id
NumeroLote=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/NumeroLote
CpfRemetente=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/CpfCnpj/Cpf
CnpjRemetente=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalRemetente=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/InscricaoMunicipal
QuantidadeRps=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/QuantidadeRps
Versao=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/@Versao

; Campos do RPS
IdRps=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/@Id
NumeroRps=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Numero
SerieRps=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Serie
TipoRps=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/IdentificacaoRps/Tipo
DataEmissao=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/DataEmissao
Status=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/Status
NumeroRpsSubstituido=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Numero
SerieRpsSubstituido=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Serie
TipoRpsSubstituido=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Rps/RpsSubstituido/Tipo
Competencia=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Competencia

; Dados Prestador
CpfPrestador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/CpfCnpj/Cpf
CnpjPrestador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalPrestador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Prestador/InscricaoMunicipal

; Dados Tomador
CpfTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/CpfCnpj/Cpf
CnpjTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/IdentificacaoTomador/InscricaoMunicipal
RazaoSocialTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/RazaoSocial
EnderecoTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Endereco
NumeroTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Numero
ComplementoTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Complemento
BairroTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Bairro
CodigoCidadeTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/CodigoMunicipio
UfTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Uf
CodigoPaisTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/CodigoPais
CepTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Endereco/Cep
TelefoneTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Contato/Telefone
EmailTomador=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/TomadorServico/Contato/Email

; Dados Intermediário
CpfIntermediario=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/CpfCnpj/Cpf
CnpjIntermediario=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/CpfCnpj/Cnpj
InscricaoMunicipalIntermediario=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/IdentificacaoIntermediario/InscricaoMunicipal
RazaoSocialIntermediario=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/Intermediario/RazaoSocial

; Dados ConstrucaoCivil
CodigoObra=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ConstrucaoCivil/CodigoObra
Art=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ConstrucaoCivil/Art

RegimeEspecialTributacao=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/RegimeEspecialTributacao
OptanteSimplesNacional=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/OptanteSimplesNacional
IncentivoFiscal=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/IncentivoFiscal

; Valores Servico
IdValoresServico=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/@Id
ValorPis=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorPis
ValorCofins=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorCofins
ValorInss=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorInss
ValorIr=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorIr
ValorCsll=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorCsll
ValorIss=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorIss
ValorLiquidoNfse=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorLiquidoNfse
ValorServicos=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ValoresServico/ValorServicos

; Campos Serviço (dataset serviço)
ValorServicos=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Valores/ValorServicos
ValorDeducoes=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Valores/ValorDeducoes
ValorIss=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Valores/ValorIss
Aliquota=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Valores/Aliquota
BaseCalculo=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Valores/BaseCalculo
IssRetido=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/IssRetido
ResponsavelRetencao=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/ResponsavelRetencao
CodigoItemListaServico=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/ItemListaServico
CodigoCnae=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/CodigoCnae
CodigoTributacaoMunicipio=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/CodigoTributacaoMunicipio
DiscriminacaoServico=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/Discriminacao
CodigoCidadePrestacao=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/CodigoMunicipio
CodigoPais=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/CodigoPais
ExigibilidadeISS=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/ExigibilidadeISS
MunicipioIncidencia=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/MunicipioIncidencia
NumeroProcesso=EnviarLoteRpsSincronoEnvio/LoteRps/ListaRps/Rps/InfDeclaracaoPrestacaoServico/ListaServicos/Servico/NumeroProcesso

;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de NFSe (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosNFSe]
FILE=MappingImpressaoNFSe.txt

;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de RPS (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosRPS]
FILE=MappingImpressaoRPS.txt

;***************************************************************************************************
;Campos de Configuração da Impressão Nova
;***************************************************************************************************
[PrintXml_Config]
ModoImpressao=String[4]
DiretorioTemplates=String[255]
Titulo=String[80]
SecretariaResponsavel=String[80]
SitePrefeitura=String[80]
BrasaoMunicipio=String[255]
EnderecoPrefeitura=String[255]
LogotipoEmitente=String[255]
ArquivoMunicipios=String[255]
DebugMode=String[5]
NomeCidade=String[80]
NomePadrao=String[80]
SubtituloNFSe=String[80]
SubtituloRPS=String[80]
QRCode=String[255]
FraseLei=String[255]
Decreto=String[80]
