;***************************************************************************************************
;        ARQUIVO DE MAPEAMENTO PARA O PADRÃO SaoPauloTS
;***************************************************************************************************

;*****************************************************************************************************************************************
;Configuração do NFSeDataset para Envio de Lote de RPS (Comandos)
;*****************************************************************************************************************************************
[XMLENVIO]
XSDElementName=PedidoEnvioLoteNFTS
XSDFile=PedidoEnvioLoteNFTS_v01.xsd
XSDStartNode=PedidoEnvioLoteNFTS
IgnoredXPaths=PedidoEnvioLoteNFTS/Signature
UseNamespacePrefixes=0
XMLHeader=
RootAttributes=

;***************************************************************************************************
;Configuração do NFSeDataset para Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[ENVIAR]
XSDElementName=PedidoEnvioLoteNFTS
XSDFile=PedidoEnvioLoteNFTS_v01.xsd
XSDStartNode=PedidoEnvioLoteNFTS
IgnoredXPaths=PedidoEnvioLoteNFTS/Signature
UseNamespacePrefixes=0
XMLHeader=
RootAttributes=

;***************************************************************************************************
;Nomes dos comandos para os respectivos datasets (para uso nos arquivos TX2)
;***************************************************************************************************
[comandos]
PedidoEnvioLoteNFTS.Insert=INCLUIR
PedidoEnvioLoteNFTS.Post=SALVAR
NFTS.Insert=INCLUIRRPS
NFTS.Post=SALVARRPS

;***************************************************************************************************
;Nomes dos Campos: Envio de Lote de RPS (Proxy)
;***************************************************************************************************
[PedidoEnvioLoteNFTS]
;Dados do Lote
CPFRemetente=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/Remetente/CPFCNPJ/CPF
CNPJRemetente=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/Remetente/CPFCNPJ/CNPJ
transacao=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/transacao
dtInicio=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/dtInicio
dtFim=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/dtFim
QtdNFTS=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/QtdNFTS
ValorTotalServicos=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/ValorTotalServicos
ValorTotalDeducoes=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/ValorTotalDeducoes
Versao=PedidoEnvioLoteNFTS/Cabecalho/@Versao


;Dados da NFTs
TipoDocumento=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/TipoDocumento
InscricaoMunicipalTomador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ChaveDocumento/InscricaoMunicipal
SerieNFTS=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ChaveDocumento/SerieNFTS
NumeroDocumento=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ChaveDocumento/NumeroDocumento
DataPrestacao=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/DataPrestacao
StatusNFTS=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/StatusNFTS
TributacaoNFTS=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/TributacaoNFTS
ValorServicos=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ValorServicos
ValorDeducoes=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ValorDeducoes
CodigoServico=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/CodigoServico
CodigoSubItem=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/CodigoSubItem
AliquotaServicos=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/AliquotaServicos
ISSRetidoTomador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ISSRetidoTomador
ISSRetidoIntermediario=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/ISSRetidoIntermediario
CPFPrestador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/CPFCNPJ/CPF
CNPJPrestador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/CPFCNPJ/CNPJ
InscricaoMunicipalPrestador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/InscricaoMunicipal
RazaoSocialPrestador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/RazaoSocialPrestador
TipoLogradouro=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/TipoLogradouro
Logradouro=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/Logradouro
NumeroEndereco=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/NumeroEndereco
ComplementoEndereco=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/ComplementoEndereco
Bairro=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/Bairro
Cidade=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/Cidade
UF=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/UF
CEP=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Endereco/CEP
Email=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Prestador/Email
RegimeTributacao=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/RegimeTributacao
DataPagamento=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/DataPagamento
Discriminacao=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Discriminacao
TipoNFTS=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/TipoNFTS
CPFTomador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Tomador/CPFCNPJ/CPF
CNPJTomador=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Tomador/CPFCNPJ/CNPJ
RazaoSocial=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Tomador/RazaoSocial
Assinatura=PedidoEnvioLoteNFTS/NFTS/Assinatura

;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de NFSe (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosNFSe]
FILE=MappingImpressaoNFSe.txt

;***************************************************************************************************
;Definições dos Campos: Impressão de RPS (Impressão Nova)
;***************************************************************************************************
[PrintXml_DadosRPS]
FILE=MappingImpressaoRPS.txt

;***************************************************************************************************
;Campos de Configuração da Impressão Nova
;***************************************************************************************************
[PrintXml_Config]
ModoImpressao=String[4]
DiretorioTemplates=String[255]
Titulo=String[80]
BrasaoMunicipio=String[255]
LogotipoEmitente=String[255]
ArquivoMunicipios=String[255]
DebugMode=String[5]
NomeCidade=String[80]
NomePadrao=String[80]
SubtituloNFSe=String[150]
SubtituloRPS=String[150]
SecretariaResponsavel=String[80]